［執到銀包］90M 晚上7:45分美孚站尾坐執到個啡色銀包

今日小弟係美孚小巴果陣見到個啡色銀包 但又怕小巴司機拎左去 所以膽粗粗自己拎左先 希望唔會有人拎左入面既野

日期：8月3號
時間：晚上7:45分 90M尾座近窗邊
失物：銀包 入面有poly學生證 八達通 身份證等等
名字：馬x奇

如果你8月4號都未搵我既話 我會親自拎去葵芳警署

tg:

希望唔會有人拎左入面既野

幫推

推

小心有人吠你做咩唔即刻攞去警署

你睇, 又係咁, 有啲好人好事 post 就好少人關注

上次有個人 又係話執到野 就勁多正評

幫手推

真香港人👍🏻

去警察認領失物手續好多好煩

係呀 同埋以前都試過 要錄口供